曱甴：昨晚至凌晨共拘捕119人 所有人必須為自己的行為負責

【 將軍澳：警方昨晚至凌晨共拘捕119人 】

昨晚(2月8日)，有暴徒於將軍澳尚德邨一帶非法集結。有人以雜物堵路，投擲磚塊，破壞交通燈，違法行為持續至今日凌晨。警方迅速到場執法及清理路障。截至今晨，警方於行動中拘捕119人，年齡介乎13歲至48歲。大部分被捕人涉嫌非法集結，包括5名區議員。另外，有兩名報稱記者的男子則分別涉嫌「盜竊」及「阻礙警務人員執行職務」被捕。

警方高度關注有心智未成熟的青少年被捕，其中年紀最輕的只得13歲，令人非常憂慮。警方重申，所有人必須為自己的行為負責，呼籲年輕人切勿以身試法，斷送前程。

屌你老母啦死黑警

有兩名報稱記者的男子則分別涉嫌「盜竊」及「阻礙警務人員執行職務」被捕。

盜竊？

死黑警

根本係9拉

屌你老母

會被拉 係因為我哋唔係警曱

入去畀嬲

傻閪
睇下上唔上庭囉

繼續嬲啦
不過支持你哋送頭比班黑警打
我就等BNO平權

拉晒啲區議員 獻世派等緊呢個機會好耐

仲有黑警唔使為自己行為負責 間接承認自己唔係人

用番綁架啦

乜撚都非法集結
成班弱智警甴

畀狗Block咗留唔到言

鳩捉
痴撚線

on9仔有集中營先定你等到先呢

有集中營仲唔走咩

。。。。咁你而家走啦。。。。。

屈啦一定

講到自己心智好成熟咁
點知全部毅進仔 冇腦

鳩拉

地球人斷送前程

所有人必須為自己行為負責任，除撚左警甴丫麻

支那就快爆煲，香港會走得甩？

所有人必須為自己的行為負責
^--Remember that in Court-martial. OK?

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

成日都入黑先拜拜完又唔即走,次次中伏不如停止算數
死者見你班友個個月送頭死都唔安樂
為佢着想一係搵條差佬報仇,一係幫佢違願行埋落去
咁先對得住死者

等收工吧！

有撚用咩嬲

13歲嗰個真係翻屋企架屌你老母毅進仔

所有人 （除左警察）？

入去report佢個閪page,日日放fake news

即係長者百達通

識唔識用起底功能？

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

除咗警犬不用對自己行為負責

你告到先開post啦柒頭

5毛狗，死開啦

嗯嗯

之前試過啦，肯定係

唔該唔好再叫, 無撚用的

BNO渣 仲以為是咩野 No guts, No Vision, No Honor., Only Sunset

死黑警鳩拉負乜責

119個屌

啱 黑警必需死

警方澄清傳媒失實報道
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就今日(二月九日) 有網上雜誌指有警隊人員於二月七日晚上在紅磡區一食肆出席宴會期間「警黑同場」，警方表示有關報道歪曲事實，現特此作出澄清。

報道所指的宴會，是一項屬私人性質的晚飯，於工餘時間自費進行，並不涉及公務及公帑，出席人員參加晚飯後亦不用執勤。當晚出席活動的人員，並不知悉食肆內其他顧客的身分，他們與鄰房顧客亦沒有任何接觸及溝通。

警方對於有關報道有意令人聯想活動與不法分子有關，表示極度遺憾。有關指控屬無中生有，嘩眾取寵，意圖抹黑警隊，用心不良。警方嚴正指出，警方與三合會勢不兩立，一直採取全方位策略予以打撃，亦會不時策劃臥底行動，並積極堵截三合會的收入來源及犯罪得益。

對於該網上雜誌的不負責任及失實報道，警方予以嚴厲譴責。

完
2020年2月9日（星期日）
香港時間18時03分

拉到慣
咪繼續鳩拉囉
香港人一樣會繼續出 運動依然繼續

香港警賊 喪盡天良 全家武肺 死不足惜

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

記者（盜竊）

係咪諗唔到咩罪，就求期random抽

今年最大新年願望
黑警冚家惹武漢肺炎

區議員出黎執行職務有撚犯法？

狗屋臭格咁唔衛生
宜家又實有狗中左肺炎

比人拉左既手足好大風險

p

連許智勇都比人拉過坐過48

明明9拉

blocked

dllm 死黑警

俾反應會推高佢觸及率，最好檢舉

所有人必須為自己的行為負責

乜撚野都非法集結。

一早block咗

香港都無晒前途嫁啦

兩盒，thx 唔block

屌你老母又老屈

唔好幫曱甴推post
見到檢舉就得

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

個13歲小朋友落街買飯俾人拉佐？

唔該你小小防範意識

咁間接connect你連登account

小心班狗借9拉check手足筆跡，同國難家書手足筆跡校對來告佢地曾參與其他暴動

間嘢入面冇人都要搭房搭檯咁折墮
先唔講而家武漢肺炎好撚嚴重
就算平時都唔撚會搭檯啦

亂9黎

過街老鼠
成日都要改名搏大霧

你有件物品係身 無購買單據就屈呢條

不了

閱

屌你死黑狗

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

垃圾死全家

鬼佬拉完48就放架啦

支那人打既?
咁撚多四字成語

前提係唔好自己講錯野

食完飯翻屋企翻唔到就捉咗
利申：直，佢同我食

「所有人必須為自己行為負責」放長相眼睇班黑警終有一日點折墮。

呢排d回力鏢好勁
形住呢批人會全部中武漢肺炎

向佢咳幾聲....

國際夠晒料制裁港共

你哋班仆街死黑警打人殺人非禮就乜撚事都冇

負乜鳩責

連登仔：多謝勇武炒返熱場運動

要狂咳呀

佢哋自己唔負責？
相信佢哋自己間接承認咗自己唔係人
所以唔洗負責

得黑警唔洗為自己行為負責姐

Dllm

一早講左宜家根本唔應該搞衝突住，成本太大

又係鳩拉
快啲一齊report個閪page

一陣比狗起底又話連狗出賣佢
200IQ 會員

又濫捕

個個都掛住搶口罩

咁多職業唔做去做香港黑警就真係斷送前途

屌黑警鳩拉

黑警中肺炎

係
仲要無人關注

黑警 屌你老母

2100年的香港人
如果你們仍能看到連登
如果你們已脫離共產黨統治
如果香港已經是文明民主自由的社會
請合上眼一分鐘，給予2020年的香港人祝福
給予我們信心我支持，將我們帶領到你們。
我們為的就是你們，未來美好的世界。

所有人必須為自己的行為負責

但政府同黑警係唔需要為自己行為負責，只需要為賣港負責，賣得越多升得越快

死曱甴又鳩拉

黑警死全家

車上流動連儂牆......有冇得諗？？？

垃圾狗

留名待笑
英国最撚奶共

黑警講得冇錯！！所以我等緊你地幾時會有報應

屌你老母呢兩日拉果啲隨時冇一個提到堂

又會咁撚啱，仲俾記者跟到，本來都冇留意單野，咁樣跳出嚟解圖擺明身有屎

前幾日個豬咀post我都覺得戇鳩
TG口罩又係

咩人都唔可以信呀

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

為行為負責
你有呢句得喇
放長眼睇下邊個過唔到今年

香港咁大 依家又有武肺少出街 又會咁岩撞到都有既

由衛生署公佈呢幾條撚屌無用公筷一齊食飯
經空氣 唾液傳播病毒